林鄭民望跌至9% 連同樣跌到仆街安倍4分1都冇

只有極權社會先會9%都唔倒台

不過倒台咪又係另一傀儡

條友drop to zero 後會自high, 話無得再跌，做咩都得

仲有30000個差佬，點低都唔會低過0.4% 啦

見佢不斷搵被安排老人派口罩做show就嬲

跌到得番個位數字嘅「偉業」
考第一

佢哋支持中共咋

光頭警長都鬧林鄭

贏埋習敗敗

黑社會點會在乎呢啲嘢

傳說中既否極泰來

會話係黃絲民調抹黑

依加已經差唔多係咁啦

Push

低過當年馬英九9.2

9.2係%？

yes, 9.2%

直插

衰乜

千其唔好落

官到無求膽自大

想知點解仲有個9%咁高

奶共囉 仲使問